五毛分化警告正式生效

好多五毛係度分化同屌中大既去留
然後再放負話今次失守會累到成場運動失敗

1. 去留與否中大留守既人自有決定，如果當事人決定左，就唔洗再深究，支持就足夠
2. 守又屌重演佔中嘉年華，唔守又屌冇據點，所以大家睇開d，點都會有人屌，平常心應對就ok
3. BE SMART BE WATER!!! 運動而家5個月，大家都不停改變策略同戰術，今次係結果係點都好，咪重新出發過囉，最緊要都係不受傷不被捕先做到世界冠軍

政府咁想我地割席，咪on9啦

唔撚割

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

割你老尾

1/10

2/10

3/10

4/10

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？